中方駐美記者，全部不獲再發簽証

走 回家吧

呢張圖畫胡走獸畫得好傳神

做到咁盡我鍾意

支那人返晒支那係好事

走，咱們回家

讓暴風雨在中国來得猛烈一些

台灣如果出事,美國係咪真係乖乖地出兵救先？

hahaha

畀你留係度都係報流料架啦

迫自己入絕路

繼續加速，美帝國巧危閃，快回渣吧

去到美國有大洋腸唔食
仲同你食陽春麵咁幼咩
攞碗滾水淥個淨麵
講到自己上菜咁

唔怪得你老母都話自己係高鐘啦

根本唔只記者, 連學生, 工作既支那人都應該趕走哂佢
全部都間諜黎

維尼:好嬲好嬲

尤其係長江流域

支那係咪又會好似領事館嗰單咁, 人地做乜佢就照住做番同樣嘅野

九唔撚答八

點解右一同右二一樣樣。

班支那人最想就留美, 而家要返鬼國

中間嗰個beatbox緊

好代表到支那人

係

香港果班應該好快俾港共踢走

軍妓：支支回家吧！

回家吧～ 反應關於美國的報導不用在美國就做到的，因為都是作出來的

中蟈洗撚記者咩
D新聞都係作既咋嘛，永遠打飛機+唱衰西方
唔撚洗簽證

香港記者呢？
有好多支那狗用香港人身份去

Chinaman go back to China

記記，回家吧

係wor

佢陽春麵已經當咗自己真男人㗎啦

嗰啲係咪傳說中嘅假記者

帶習明澤回家

咱們走

lm

I am from Hong Kong, I am from Taiwan嗰啲呢？

習維尼：好嬲呀！好嬲呀！想打美國！咦！美國打唔得哦，咁打香港人發洩！

你都弱鳩智
美國通過左保台方案
總統可以直接命令軍方出兵救台

胡錫進畀人sm完好傷心要反擊

石頭
自己
腳

終於可以回家可以擁抱國擁抱黨
唔洗再留係d美國佬地方

可以番屋企真好

但咁遠
現代啲斬首行動都係幾分鐘既事

其實係荀工, 無得駐美了

石頭
腳

美軍沖繩同關島都有基地

飛彈對準北京 上海 ，美國等緊中共出手

如果中共打先算啦

咱們回家吧

怎可以打空炮？傷身丫

有"總"就驅逐埋，....麥當當, KFC, Tesla, P&G, .......等等全部美帝品牌走, 一掃光, 爱國爱黨, 全用國貨，加速內部經濟, 炒攬慶全國

聽講話大使館人員要對等數量，支共好多人要回家了

快d開戰

又贏

完美示範敬酒唔飲飲罰酒
果然中國唔怕打，你敢打我就死俾你睇

肯定又搞9香港美國記者

抵撚死

未update 唔係14億咩？

準備定紅底黃字banner 寫住咱們凱旋回家了

斬首斬邊個？蔡總統？
我當真係做到，成個北約即刻同你中共開戰都得。

p.s. 沖繩基地有大量F-22，飛去台灣只係600公里。

你都一齊返去啦

台灣自己都頂到陣等美國黎啦

一齊上山下鄉

鳳凰衛視呢啲偽香港記者都要收皮啦

記者=間諜

胡錫進：驅逐我們的記者，我們將強烈報復！

中共幾時反擊丫

斬大舊叉燒啦緊係

遲d裝咗WeChat都會被驅逐出境

對家重視電影戰線，我地都不能輕視。

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作:
《幻愛》票房已達800萬, 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本, 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 除左幫到手足, 更能證明「黃色經濟圈」威力強大!

屌我唔想返支那.jpg

幾時斷交

估下有幾多記者會情願潛水變冇證唔返大陸？

走 咱們回家

錢，真係易賺

做得好

下一步就係中國唔比外國記者逗留
慢慢就會鎖國, 然後咩新聞都出唔到黎
中共喺牆入面可以為所欲為
包括香港

推

強烈譴責 堅決反對 攞石頭扔自己隻腳 唔好係錯誤既道上越走越遠
單邊主義 口交部會講邊句?

抵死

禁埋無線電線tvb唔該
共產黨控制的

台海有條海路 就算美國唔出，日本都局住出

學生就無麥可能架啦，大把學校靠佢地搵錢

明明改革開放到威脅到美國
全世界都仲繼續樂意同你做fd做生意
一直keep住落去真係有可能成為第二個超級大國
有乜理由咁L蠢依家調返轉頭鎖國架

好得意

稱呼「中方」駐美記者 感覺怪怪地
掉返轉有冇人會稱呼「美方」駐中記者

加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速

正解，根本好多人忽略左日本同韓國嘅命根喺台灣